綜合831後香港發現屍體嘅新聞

(原版來自Journesis專頁, 經網友再更新資料,
last update: 8th Sept)

【9.2】
- 16歲男
友愛邨墮樓亡

-21 歲 女
西貢女子離奇倒斃屋內

------------------
【9.3】
-25 歲 男
柴灣地盤男工人墮樓

-約 40 歲 女
天星碼頭發現浮屍

------------------
【9.5】
- 39 歲 女
沙田水泉澳邨女子墮下亡

------------------
【9.6】
- 81 歲 男
長安邨男子墮樓亡

- 72 歲 男
秀茂坪南邨老翁墮下亡

- 39 歲 女
灣仔商廈女子墮樓亡

- 55 歲 女
葵涌怡勝花園女子墮下亡,
意外壓到另一位74歲婆婆, 婆婆送院後不治

- 73 歲 女
鑽石山火葬場女子墮下亡

-83歲男
旺角通菜街住所上吊頸亡

------------------
【9.7】
- 81 歲 男
北角海濱公園浮屍

- 58歲 女
將軍澳酒店吊頸亡

- 31歲 男
理工大學墮樓亡

- 72歲女
鰂魚涌惠安苑墮樓亡

------------------
【9.8】
-17歲 男
屯門卓爾居上吊亡

- 71歲 女
北角健康村墮樓亡

- 56歲 女
香港仔華富村墮樓亡

----------------
Credit:
Journesis發怖於9月7日原文的link:

推

多到好唔正常 班狗水洗都唔清

推呀

唔好沈 大家要一路追蹤住

好恐怖，佢地家屬係咪俾人滅晒聲

個西裝友好冷靜

本身每日已經有五六單自殺案
但咁多老人接連自殺真係極不尋常

推
上吊平時都好少 最近突然多咗好多

成班有撚病！去睇獸醫啦屌你老母！

乜鳩警告都冇
燒親人點算
黑警真係黑警

唔識反應 又唔係影黑警 又唔影舊彈

班黑警點會care會唔會燒到人

其實日日都好多人跳樓死...只係純粹冇報因爲驚有人會學 跟住跳

push

Push

無報你都知日日有人跳樓

推返831post

條友對上一個post 已經2018年

人地可能日日掛住mon po睇下有無人跳樓自殺 搞到唔得閑上連登

推推推

多到

puah

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

OMFG⋯⋯

Push and back up

多謝巴打幫手FOLLOW

唔好沈 推呀！！

唔可以沉！

一定要推

之前連登好似有個自殺report
其實每日都好似有4單左右
量唔係重點 反而係要記住個身份
會唔會涉及係修例入面

似成家比佢殺曬

有心la樓主，希望你可以每幾日一post

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

這是正式錄用的黑警嗎

同上個月比較下
一下多咁多

將軍澳酒店知唔知邊間？有兩間

831事件真係唔好淡化一定要搵出真相

跳樓就常見
不過浮屍嗰單真係好可疑

今日又有一單

成件好撚痴線

有冇人跟進？

家屬應該搵獨立驗屍官再驗過

推撚爆佢

幫推搵仔

pish

9月7號鰂魚涌個個 我公司就係隔離 點解好似完全無人知咁

沈香港法治都會一齊沈

真係好古怪...

可能過咗身呢班就係佢地屋企人

17歲屯門卓爾居上吊亡，後生仔好少選擇上吊自殺

多成咁，如果係黑警殺人，即係無得查

推啊

推
831
新屋嶺
死咗幾多人

追查831到底
不能不明不白

18個手足

馬鞍山人assemble

留名

推！
順便:
中共=地球腫瘤ge文宣. 一齊spread開去！！！！！！！！！！！！！！！

831 !!!!!!!

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

推

唔會咁簡單

其實自殺唔係單單都上報紙

有冇人知咸魚係咪好容易得到？
懷疑除咗8.31之外另有內情

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

除左吊頸，好似其他係驗唔到傷嘅死法

推 唔可以放過

留名要推

唔知點解，硬係覺得呢個係武警

一個禮拜內18單

真係痴撚線

多到呢
無計了
一命換一命

我諗已涉及20條人命 黑警你班仆街有排還

推
未firm前 全部都要當同路人

有冇名

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

想起也心驚

分一分類先，有冇邊啲有送院先DOA
有邊啲係現場Cert

入到院有AE咁多人參與急救過比較難出術